其實河野公平是咪堡主陳浩天安插嘅港獨針之一

輸畀牙Rex振奮香港民族精神

運籌帷幄

直程係堡主化妝落場